一人一件恐怖/離奇經歷

講自己或者聽返黎既都係

試過有次搭𨋢返屋企
背脊挨牆
Feel到有人係後面呼氣
同埋聽到+feel到有人隔住牆細細力咁敲我背脊掂住嗰個個位

照鏡

劉曉波

細個嗰陣放學去打波 打到好夜 十點零鐘
返屋企途中行過間髮型鋪
見到入面有個人坐佐係到等剪頭咁
行過嗰陣驚到仆街 即刻跑走
但好奇心驅使之下 返轉頭望真啲
係塊鏡到見到係假人黎

當你離開左之後，佢180度轉個頭，嘴角慢慢張開

同時你亦感到一股寒氣喺背後驟然而生...

見到樓主老母 底褲笠頭 喺銅鑼灣 週街走

陳茂波唔派錢

當大家都以為會派既時候，波叔突然唔派，夠哂離奇

大約夜晚7點,去公司個廁所屙尿,廁所得兩格,個陣明明兩格都冇人,得我一個,洗個面之後,突然見到有一格好似有人好大力咁澎道門,雖然咩都見唔到,但驚驚地連廁所都冇去即刻走咗

喺香港出世

尋晚我夢見喺屋企電梯走廊
有個老人家拖住隻有佢一半高既惡狗
佢拉狗繩 但冇力 由得隻狗拖住個老人咁
用力走過我度 個老人好詭異
好似佢本身想由得隻狗咬我咁
佢極大力咬我雙手
極痛 因為佢係鬥牛犬
我痛醒
跟住見到有幾個影極快由我手飛走
飛去三個方向
其中一個去左我正面既窗件衫度
件衫上邊個tag瘋水搖
唔係風吹個種
係極快得佢搖 其他衫都冇搖

我睇左一陣就停左
我最後臨天光先訓到

細個果時養隻倉鼠係個籠到走甩咗
成家人搵咗好耐都搵唔返
當晚瞓覺嗰陣時發夢，夢到隻倉鼠喺張床嘅床腳到
醒左之後就即刻去床腳到搵，點知真係搵到佢

灣仔（西貢）咪有兩個營地嘅
兩個營地之間有條路㗎嘛
果晚呢我哋就去夜行啦
行呢條路
咁行行吓呢
聽到有兩個女人係我左邊耳邊喺度笑
嘻嘻嘻....
問題同行嘅女仔係我右手邊
心諗.....
冇野連登仔既，然後支電筒突然熄左
眼前一黑個下真係心慌
好彩開得返電筒，之後一直冇事

ex無黎m

deja vu到知個fd下句講咩
當場嚇到呆左係到

自己：全屋得我，細個鬼節向牆訓，好熱，得金屬風扇聲，但突然聽到無著鞋嘅腳步行去我隔離阿哥張床，然後聽到坐落床褥嘅聲。我流哂冷汗。

朋友：佢有晚挨窗邊張床睇書，咁佢有一吓望落街，有支昏黃街燈，燈附近有個細路剪影行過，但突然停低，望向我朋友方向揮手。

我哥：我姐夫（當時仲係男朋友）有情緒病，可能因為佢得知我老豆同我大佬因長年賭博令屋企女人好慘，就有次夜晚單獨搵我大佬悔氣，整傷咗，又話我大佬打佢。甚至有晚仲跪喺我地屋企門口求我老豆放過我家姐。最後幾年後自殺。

她（傅穎）又笑稱在中學時試過在廁所內對自己講了一句「X街」，之後自己卻嚇得整個人打冷震，從此便不敢再試。

有日放假係屋企無聊緊，突然間有位呀婆敲屋門，知佢係呀婆因為佢有開口講野「可唔可以借報一借報紙？」，我大喊一聲「無報紙呀」，如是者，呀婆一直都講緊相同既話，我係客廳聽完覺得好煩同好奇怪，於是行去屋門眼仔位望出去，發現無人係出面，咁咪返去客廳，坐左一分鐘都無，又係個把聲講相同既說話，跟著我又行去望個門鏡一次，結果都係無任何人，所以今次我直接打開屋企出去睇睇咩事，除左走廊既燈既關左之外，就無特別既事發生。

誰不知，客廳忽然傳黎一句「呃呀婆未死過？」

出國exchange 住左五個半月鬼屋，番黎香港睇相發現間房靈異野先知，比個陰陽眼既frd睇相，佢見到唔只我見到既野，仲有其他野，而同我有晚係間屋夢見既一樣。個frd叫我del晒相因爲d野會附相。

住入頭兩個禮拜出水痘，水痘好左隔左一個月，就開始咳左一個月，好彩最後平安冇事，但咳得太勁衝擊眼球，搞到有飛蚊症仲未好。

其實我住個陣都覺唔妥，曾經郁過張床拍牆訓，結果晚晚訓到又發燒又訓唔到，唔拍牆訓即訓到天光冇事。間房個燈長期暗下光下，走廊個燈都係。

由於我係住舊住宅改成學生私人宿舍，都有廿個學生住左右，一人一間房，所以住個陣唔識驚亦好彩冇發現，如果唔係驚親包都未可以番香港。但我個間係頂樓最大間，懷疑係以前閣樓，有暖爐但長期唔夠暖。

Halo 巴打

Ex 三個月冇黎m 真心好撚驚果陣仲要得中4定中5